「恭喜發財」好難啟齒講出嚟

新年就要同長輩、同事講「恭喜發財」「身體健康」、「萬事如意」
其實自己就算講都係人地講，我為示禮貌先至跟住講，但唔會係衷心祝福人，諗到呢度就覺得中國傳統節日好重視形式同面子，但問題係我都係會照跟
呢幾日又要不斷loop呢啲四字詞，一諗起就煩

我都覺 一講就覺得好尷尬
新年快樂好少少

中國人開口埋口就係錢

係呀，簡簡單單，同埋都真係希望大家都開心同快樂

真係好少講，總係講唔出恭喜發財。
多數都係你好你好，新年快樂，身體健康，成鳩日唔記得d親戚係邊位

恭喜發財
橫財就手
大富大貴
年年有餘
步步高升
盆滿砵滿

香港人都係 所以香港人=中國人

見到同事同客都有時諗緊講唔講好，總係覺得啲人會諗我貪佢封利是

講唔講好呢個思考過程真係令人好煎熬

認真啊，有利是當然好喇，唔理$10/20，利利是是麻，大家搵得唔多，收到就開心了